運動手錶Garmin Instinct定 Fitbit Versa 2

諗住入手運動手錶 主要都係跑步、計步數、計心跳多
用緊AN機 暫時唔考慮APPLE WATCH
Garmin外殼好似較大 女仔帶應該太大？
因為價錢相差唔多係外國網買
唔知有無CHING 用過

Suunto。

一定係Garmin
fitbit廢又唔準

利申：garmin 935用家

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

Garmin 245開心使用中

garmin㩒制其實算唔算方便？
好驚要㩒好耐先開到想要既嘢

我都見到有呢個牌子 但唔多地方有

我自己用過fitbit同garmin，其他牌子就唔知，但比fitbit一定方便，制都多過fitbit

用緊Instinct
非常滿意

K11 有專門店。

想請教下步頻點用
想控制180

Fitbit 收唔到 whatsapp notification

Garmin紅底 自己諗

Fitbit 狗也不吊 （有兩隻）

Garmin 買 Vivoactive 或 Venu 好過 Instinct. Instinct個 Barometer 個 sensor 喺錶底，好易俾手腕 D 汗影響

想知fitbit唔好在於邊？

經常不明繼線。舊個手帶 model 仲離譜，只可以收一個 app 既 notification(定係只可以收 sms notification，唔記得左）

用緊 VERSA 2
可以收所有軟件的通知, 可以同時收晒 WHATSAPP, SMS 等多個通知, 無限數, 視乎你點 SET

Polar vintage v

Polar出哂名測心跳 必定最準
外型又好睇
純黑色

Touchscreen 極不建議

以做運動來講
好多時候 會濕透
Touchscreen 會按不到

如果二千內就garmin Forerunner 45

三千多小小就Polar vintage v or garmin 945

師兄已經用緊/過呢款 ？

親身去時間廊
運動鋪頭按下試下
就最好

要準就Garmin最好

買咗，
但用落發覺個 mon 好暗

又無得set 光高度

polar vantage 手錶
用咗唔夠3星期就壞了 .....